[8.5三罷 空炮聯]曼聯終極屌狗夢遊黑警林奠死全家吹水區 [660]

Dybala's unwillingness to agree terms with #mufc and the fact the transfer window deadline is fast approaching is making United slowly abandon the pursuit #mulive [di marzio]

好失落

垃圾de.gea 唔撚開post
本來想開 見到學友開左推學友果個

Juventus do not consider the Dybala to #mufc deal to be completely off #mulive [di marzio]

祖想deal多過曼聯想 戴巴拿累事

Juventus do not consider the Dybala to #mufc deal to be completely off #mulive [di marzio]

明顯祖記想單deal搞掂既意慾大過我地

Pc巴都開左

搵po搵左10幾分鐘

咪撚推隻湖狗PO

屌唔係又冇後備方案呀嘛

1002垃圾唔開post

戴巴拿想表達對球會嘅愛應該幫佢地deal得成啦
球會想你走你又唔走關係搞到咁彊無好處的...

聽日有機會實打到班黑社會仆街冚家產 好撚嬲

好野 dybala 又買唔到 Bruno 又無興趣 乜都唔使買

眼罩豬嘴基本消費啦

其實一開始係祖撩木狗先定木狗撩祖先

其實dybala唔走下季都無正選架啦

幾肯定係祖先

還我burno

可能蘇狗想提攜天使打10號位

簡些路搞掂

BOOM!
Inter have bid 75m€ + 5m€ add-ons for Lukaku!

Differently from previous bids instantly rejected, Manchester United have not rejected it, after Juventus letting now Dybala doesn’t want to move.

以祖記呢啲免簽手段所有野都計到盡既作風
大巴個image right可能真係有啲鬼

好似話40m?

如果買完仲要俾40m真係唔要好過
條木9竟然由頭到尾都無考慮過Bruno 我真的受傷了

The only way for Juventus to keep their Romelu Lukaku hopes alive would be offering Mario Mandzukic and another player, likely to be Blaise Matuidi. #mufc [Football Italia]

C朗+bentancur

貝拿迪斯治都好

65m +馬度迪都ok
同普巴有連線 應該幾勁

有錢佢拎咗出黎買lkk啦 仲65m

佢可能一季都唔洗就好似妹廸咁

仲馬杜迪屌你啦，得返哥斯達叫做吸引d

講真costa要黎有撚用咩 又唔係話好勁 用綠木占士等下季sancho好過

祖狗清大巴locker啦

Juventus do not consider the Dybala to #mufc deal to be completely off. They have assured him that either his brains or his signature will be on the contract. That's a true story. [@DiMarzio]

傳說中既Bruno告別戰半場完左
可唔可以聽日起身就登叼

OKAY
BREAKING:Bruno Fernandes sign for spurs with 5 years contacts

大巴如果搞到祖要俾40m
應該都唔使旨意再有正選

唔會啦 祖根本唔想拎錢出黎 一味搵球員換

除非佢地係特登搞到中國米蘭買唔到
拖到你最後一刻買唔到替代品之後唔賣

Bruno比人屌打
嚟我曼啦

真都唔出奇

依家吹熱刺仲恆過吹我地
加上人地無錢買原TARGET 大力神又要走
真係似硬要bruno多過比我地執到靚貨

熱刺買lo celso啦 bruno抬價啫

Lo celso正野黎 希望熱狗咪撚買到

講真其實依家熱打大力神同兒子
傾好似吹大左

仲有真核moura 條友勁到瀨屎

Lucas真係唔差
唔知點解上季前半季好似表現平平咁

冇機會出
Kane傷左之後佢同son一人carry一場

廢架

啲入攝同現位幾好喎 歐聯

幾個鐘內戴bra般奴空炮晒，我屌你老味咩

香港搞成咁 轉會又搞成咁 what a bad day

屌你老母 垃鳩圾木狗

情緒去到新低點

橙

Bruno走啦比人炒5粒留係到顯世咩

Bentacur+Bernandeschi換lukaku 又好似唔錯

一早預咗大巴空炮喇嘛

我哋隊波又冇歐聯
又唔肯出超高人工
踢場波跑少兩步即刻俾球迷屌
對忠心嘅球員又唔肯續約
根本仲仆街過祖記

Bruno想走 so9唔想要

仲唔撚高人工
球迷數量大 你話跑兩步慢就比人屌 咁有表現一樣比你享受到咩叫萬魔擁戴啦
忠心球員都要搞到好約for雙方先得咖啦

仆街過蛆都講得出

Preseason出得咁少

普巴上季都算有表現 最尾輸俾卡城都被萬魔圍屌

#mufc are growing frustrated with their pursuit of Paulo Dybala. United feel they have made a very competitive offer but now expect to miss out on Dybala #mulive [@FabrizioRomano]

邊有得咁計
一場一場計ok?
你都未含驚棍啦

明明隊波既薪酬架構係你踢得好，球會先會續約俾高d 人工你。

依家係唔係都開天價週薪，一陣好似山齊士咁踢得唔好，都唔知搵邊個去接手。

嗰場全隊都閪 但係就係因為佢高身價高人工就要俾人指住黎屌 根本好撚多曼迷都勁撚鳩屎

根本由cup psg 開始成隊都鳩屎咁踢啦

屌你訓醒覺 乜都冇晒
買住個長工做後備頂下都好呀 有乜理由唔買中場

反而覺得係輸比阿狗之後先衰
打阿狗個場其實ok 係lkk炒左 3 4個黃金機會

The English press claim #mufc have walked away from a deal for Dybala, they may be right, but we [Italian press] will wait #mulive [@AlfredoPedulla]

Deadline前會60m panic buy longstaff

Goodbye and thank you dybala

都唔會有

咪撚提
不過我知總會有人又話我開個post燈鳩我曼先會咁柒

無dybala 唔緊要,如果佢唔想黎

但我屌你木狗,依家中場唔撚夠人呀
唔使球星級,走撚左爆炸 hehe成個暑假都要搵d即食既補啦
都唔計Matic 又走緊下玻

得返幾日,係英超搵 肯撚定人地話買唔到人黎補唔肯放
鏝猁唔使積極買人,車唔比買人,都唔把握機會
連妓都進取過你....真係食得屎

#mufc like Blaise Matuidi, but there has been no move for him. Anything can still happen with Dybala but the fundamentals are that Juventus do not count on him for the coming season #mulive [@AlfredoPedulla]

隔離蛆post反而覺得dybala 單野只係傳媒吹
有機會傾完數之類

佢地燈啫

Manchester United's Greenwood set to join Lyon
BBC

Manchester United reject Real Madrid bid for Paul Pogba

Manchester United insist that Paul Pogba will start the season with them after Real Madrid finally made an offer for the World Cup winner last week — a derisory £27.4 million plus the Colombia forward James Rodríguez.

鍠如果真係呢個bid....仲柒撚過木狗

女子

死賤種唔好嘥時間啦

Mufc latest with
@iwhittell
: Utd reject bid of £27.4m & James Rodríguez from Real Madrid for Pogba. Sounds like RM unable to afford Pogba now. Also - Utd pull plug on Dybala deal after he demanded £18m salary. Representatives also wanted £13m agent’s fee.

貴撚到
一早講左為錢先肯黎唔買

換唔到大巴 買唔到般奴
下季
索性
馬
gomez mata 綠木/james

買到m子都好啊 雖然中場唔夠人

無大巴無m子

Inter Milan are set to lodge a new bid for Manchester United striker Romelu Lukaku in the coming days, according to Sky sources.

Sky Sports News understands Inter’s new deal to be short of United’s asking price of a minimum of £79m.

It is understood Juventus now consider the proposed Paulo Dybala swap deal for Lukaku dead, with the chances of the Belgium international staying at Old Trafford increasing by the day.

Sky Sports News has also been informed that a deal to bring Mario Mandzukic to Manchester United is now less likely too.

上星期先有news話嫌麥龜貴轉target轉個頭就買咗
而家news話簽唔到戴巴我真係驚都未驚過

燈能少陣拉學友

渣古換m子加祖一個中場la
中場咁嘅人腳點踢

大巴拿算啦
全力追般奴啦

蘇狗食撚屎啦

Bruno is not on the list?

由今日開始反蘇狗 屌你老母

般條撚咩 條柒頭蘇狗唔撚要

又唔知自己教進攻幾撚廢

蘇sir咁教有d危

我諗如果唔係B仔重傷加麥龜自己出聲我地應該買唔到
而家大巴玩緊不合作運動向緊祖記抗議

呢條中場線top6都未必夠爭
普巴 麥湯 (fred 馬迪 p)

又要返工了

其實因為人工過高唔簽係好跡象黎
山依個教訓真係好大

樓主含左警棍未啊

笑死

大巴般奴M子一個都簽唔到就反蘇狗

就算普巴健健康康 前4都好唔樂觀 如果唔好彩普巴傷 真係食得屎 前6都難。

《泰晤士報》也對戴巴拿的要價做了揭秘，報導稱，戴巴拿團隊向曼聯提出的要價為年薪1800萬英鎊，合約5年，經理人佣金1300萬鎊，這意味著曼聯要簽下戴巴拿的話，總花費將超過1億英鎊。

曼聯認為，戴巴拿團隊提出高昂的工資和經理人佣金，根本就是沒有誠意的表現。此前英媒報導，曼聯給戴巴拿提出的工資要求已經是隊內較高的水平，幾乎是他在祖記的2倍，但依然無法滿足戴巴拿的胃口。1300萬鎊的經理人佣金也實在太高了，超出了曼聯可接受的範圍。
綜上，曼聯認為戴巴拿沒有誠意加盟曼聯，所以才故意設置了如此高昂的要價，因此曼聯做出了放棄交易的決定。

寧願留喺反晒面嘅祖記坐後備都唔想走

來自英國權威媒體BBC的消息已經證實，曼聯正式放棄了引進戴巴拿，因為他的工資要求過高。而除了戴巴拿外，BBC還砍了另一棵樹，曼聯已經排除了引進般奴-費南迪斯的可能性。
此前關於曼聯中場的收購目標中，般奴-費南迪斯一直是熱門人選。但是英媒表示，曼聯並沒有考慮過費南迪斯。一直是葡萄牙媒體在為他的轉會造勢， 強行與曼聯扯在一起抬價。

樓主是狗

今個夏天買唔到人 後場都要清人喇
Rojo jones darmian 加多隻好恨走既lkk
轉踢442diamond算喇
成隊都冇個識邊路突破既

蘇斯克查收皮啦 bruno竟然唔係張list入邊

睇黎一開始就唔諗住簽中場
中場人數其實就夠既 不過人就多質素就
睇黎最後都係高價買麥龜

唉屌你老母中場唔撚買人
仆街爭鳩咩 食屎啦

咁睇嚟有文迪蘇傑都已經要拜神

大米一定清 係睇有冇人要or木狗肯唔肯低價放

揸尼堆垃圾去踢433 個成績一定柒撚過上季

等陣英超轉會窗完左之後
比人挖角就好笑

分分鐘平賣完渣古唔買人就開季

o....轉會窗已完

意大行都興焦土

Sky sources: Manchester United will end their interest in Paulo Dybala as they are not convinced the player's desire to play for the club is what it should be.

BBC: United are continuing to look at potential signings but have ruled out a move for Sporting Lisbon midfielder Bruno Fernandes, despite being linked with him for much of the summer.

Sky Sports News has also been informed that a deal to bring Mario Mandzukic to Manchester United is now less likely too.

木仔可以一晚之內變成即刻放假

So 9 lan la dou

Diu diu diuqhndnd

呢次撐木
稅後18M年薪+13M 經理人費用太貴

最後原來大巴拿，般奴，M子一個都無

啦啦林中下遊整個防中先

木狗日日都罷緊工

dybala咁都唔走真係cheap過雞

預左簽完麥龜就開季

Bruno Fernandes is not on Solskjær’s list. #mufc [BBC]

真係笑死

so9 wooddog lan

中前場 原陣開季

屌我好撚嬲

已經衰過上季

carrie&ed both die la

要證明 最己陣返黎了！

可唔可以還返上任頭10場俾我

等賣埋lkk唔補人

然後咩人都唔係 list 上面

走爆走her 得返4日半仲未買到中場
p呢啲料又走去續

無諗過一晚之間，3個轉緊嘅一齊空炮

唉 次次都係等到開季先買到人
隊波又未夾過
中前場又係繼續Lin福

波都運唔倒上半場都唔買中場
仲有放走埋Hehe

我都好想罷工

我屌你老母0簽

比你係大巴
唔黎曼係正常決定啦
入前4都未有必然把握既球隊

lkk sms swap deal+單買m子得唔得

俾我我會去

=.=

其實無dybala 真係無問題
一早話有係bonus
佢無心黎就唔會係好事

問題係bruno
走左hehe
點撚會唔入一個中場
呢樣先係最扯火個位

搏牙Fred會返生？

Welcome Longstaff

Bruno 都唔係靴個位
下季係想踢433 同442 既轉換
本身想買大巴踢攻中
但太貴
Bruno係唔岩宜家曼既陣
買返一個box to box la

重未有右翼

come on james!

食屎啦board

咪就係 james呢季仲未可以依賴

Greenwood+Dalot輪換得唔得

祖狗幾時鎖dybala locker 拎佢落u18 training
想睇下dybala底線係邊

沾屎

木狗lan未

james greenwood咪得 唔好搞dalot

等下季全力搶辛祖算啦

坐係都靈機場痛哭

咁既陣入到歐聯先算啦人地就係見你冇歐聯唔黎

連maguire都未done deal

主攻時Dalot比James仲好用

今日announce

係咪咖學友

岩啦 唔好撚買中場

等蘇狗攬住隻臭閪拉舒狗落下半版

升16歲幻幻上一隊踢攻中位！

天使都得啦 已經勁過馬達

戴巴拿比人當係雞係condom都唔撚想黎 仲會有明星想黎曼？

gomes！！！！！ ！！！！！！
佢啲腳好密好穩 重心好低 好難搶到佢波

最慘係明知今季連馬福, matic,mata 柒都會繼續用
班後生繼續坐

木狗也罷工

Dybala 單野一開始係意大利個邊傳出黎 (祖記隨隊記者, Sarri mouthpiece etc.)
跟住而家曼聯pull out 嘅消息就係英國個邊傳出黎 (James Ducker, Simon Stone etc.)
唔知會唔會係想壓價放風
不過同意如果冇心踢就唔好黎

今季玩完 等降班啦 肯定又會好似上季季尾咁係咁輸又和

曼聯放風催佢快啲簽啫

點呀, 中前場唔買牙?

So true 天使咁嘅技術 pre season出場時間好似仲少過chong

咁chong少啲

快啲買埋bruno
然後今季爭前4
下季搶辛祖啦

屌你老味 真係唔買人

馬福成200k, 點要係主打, 幾廢都比佢打熱身
mata 6場波柒1場ja
matic 個位都無咩人換, fred 一樣廢, p又唔識打中間

唔係唔買 係買唔到

想買嘅買唔到
易買到嘅唔係target

想黎又唔買 唔想黎個啲又死追

其實有邊個想黎

般奴比多少少唔會買唔到下ma
人地熱狗都開5千幾la

james
乜佳亞

咪買左

bruno

佢有話想黎咩佢話想踢英超啫

Woodward定Carrie Lam 廢d

pereira廢

格老 = carrie
波叔 = 木狗

BBC: United are continuing to look at potential signings but have ruled out a move for Sporting Lisbon midfielder Bruno Fernandes, despite being linked with him for much of the summer.

頭10場已經幾多硬仗
作客狼隊西咸, 又主對阿狗利狗李城
頂唔頂到半季

買個3件james awb maguire全部都想黎wor
唔想黎個件dybala咪放風收手
今年搞掂條後防先都算OK啦
前場睇下班後生有冇驚喜都好, 橫掂今年都冇咩期望

買ruben neves都好丫

Agger

唔覺會放 狼隊似有心做大

咪死追左呢兩件囉
本身都無人expect佢會買

人地點解要賣比你

有冇巴打買左

想買 但最後冇買
$1499 比外國買仲平

I’m shocked (shocked!) that #Dybala doesn’t want to leave beautiful north Italy and a well-run, trophy-winning club for life in gloomy north England with a club that cares more about tractor sponsorships than winning titles. What a selfish person. #MUFC

完全講中晒

上禮拜BBC先報過Close to deal 今日佢已經出返話冇
但我都好希望係繼續進行緊

唔係話sob唔想要咩

祖記想繼續傾，係唔知依邊點，多數嫌太貴壓下價
但好明顯祖真係想趕走大巴

自膠原來講bruno

要m子算啦

講緊般奴 但係兩個都有就最好

兩邊不是人

嘩屌 sporting 琴晚比 Benfica 炒左5球

今日跌到冚家剷

屌有無機會Pjanic/Bentacur/Demiral
三個入面兩個揀兩個換Lukaku
轉打352都好

最急切既中場都唔買
般奴明明fit哂

去皇馬到接濟下沾屎算鳩數喇

pat紅色搞到買唔落手

祖做到咁都唔走佢到底有幾愛祖/幾唔想黎

本身有對黑ultra-boost 3.0,
搵下有冇fd 有折先

比真歷

又想要中堅

#mufc have rejected an offer of £27.4m + James Rodriguez from Real Madrid for Pogba. They were unable to put together any deal that would come close to the £150m asking price #mulive [times]

唔貪心 Bruno黎就收貨
LKK 再比多次機會佢

唔差在用 De Ligt 換啦咁

50m longstaff

On9
James £40m都唔撚值啦

屌訓醒 dybala bruno 一次過無哂

唔想黎姐
隔離城開價佢鳩衝啦

買撚夠英人未呀

係人地覺得曼垃圾，要轉隊都係簡皇/巴

Times tier幾？

Deleted唔想黎你垃圾曼牙清

Sky Sports News has also been informed that a deal to bring Mario Mandzukic to Manchester United is now less likely too.

但皇巴黎會要佢咩 快又唔係快 控又唔係好 傳又唔係傳得好又貴 撚有人要咩 係我水魚曼接貨姐

廢news tier幾都唔緊要啦

唔肯黎啫 唔使咁踩佢嘅

祖出M子+5000萬 換 我地LKK

再拎5000萬比多少少ALL IN BRUNO

你咁講 咁我曼直頭可以組隊報名殘奧喇

唔係踩佢 係實力上真係無乜證明 你叫我諗佢有咩勁 自由球囉 但其他真係麻 靚仔賣下波衫囉。。。

祖唔會出錢 見佢係咁搵人換都知

蘭仙尼勁過佢啦

M子撚值咁多咩
起碼加多70m eu 喇

咪係 講到佢完全廢咁控一定好過曼9成球員

如果木狗係咁諗就好

咪撚玩啦上季無睇祖？d波離曬腳 修正差 傳波人前波後 唔出佢唔係無原因架 前季都叫有野睇

唔覺佢差過皇巴古天奴ecgo asensio呢啲

俾返Bruno我呀蘇狗

除咗古天奴 其餘兩個要證明都證明曬。。。仲想點

唔撚係嗎

下一個Fred

寧願係祖坐都唔肯過黎
佢真係心繫祖

估到啦，人地本身都係要換到先賣

傳左好耐啦，一早話想簽但唔想比到成8-90m

人地假假地都算世界級球員，你曼黎黎去去都係得ddg,普巴兩個，講到幫人接貨咁委屈你簽到咪又係打丁，無人要都講得出 咪玩啦，曼堆水貨就真係無人接啦

又準備比人cap圖

無講過無人要喎我 討論緊佢技術 你要咁講 我都無你符 你都無point駁我 淨係話我打丁笑撚4 chill登

asensio isco證明咗啲咩 講真真係唔知asensio勁喺邊

葡媒真係日日幫Bruno轉會

ISCO 施丹二季(好似)好撚勁喎
果季佢carry 仲多過c朗

得番幾日，以木狗效率唔會簽到人啦，死心吧

決賽唔會隱形。。。2個係皇 西班牙進攻體系都好重要喎

Isso無證明我真係笑咗 皇 西班牙 金童 腳法勁撚到仆街

無一季入球助攻數據勁過大巴拿喎

我曼都係同d技術型攻中 10號位無緣

但唔該都求其執返d中場工兵,好使好用既黎

唔引戰了 慢慢j

Dybala唔想黎、Burno又唔係Target、Sms冇晒消息，仆你個街年年都係咁...

Isco轉咗前鋒咩。。。點解我唔知

大巴同山狗差不多lv

其實係咪應該叫木狗專心簽史邦沙，轉會同球員續約既事佢咪撚再掂啦

你想轉打high press 執住呢條中場點打呀

搵個夠快跑到上前埋身迫既都無,上場對A米都迫唔掂

隊波中堅位仲多過中場cls

差啲搵唔到個post

上季中前場組織同進攻零板斧
距離轉會窗完結得番幾日 中前場竟然可以淨係簽得個James
曼聯成個轉會究竟係點操作

反而呢條中場 fred p仔個堆做癲狗逼搶仲有用
控球地面進攻真係玩死自己

我地唔要進攻中場， 要有活力防守心場
Bruno sms 都唔係防中/ box to box
買到一個防中就好

唔隨隊去Pre-Season為咗搞轉會嘅嘢，仲以為佢買好多人，點知係得蜜瓜一個，仲要依家都仲未正式宣佈
仆街木快撚啲死啦，垃撚圾

p仔癲狗ok 迫搶麻麻

足球總監又係好似無咗回事咁

佢啲刀冇張利 係唯有做呢啲冇腦野

逼搶只係其中一招
無可能90分鐘都逼搶, 上年逼左10場收哂皮
你搶完個波都要識用, 轉化為威脅埋門

人地搶2次有1個威脅
我地搶10次先1個威脅

完全玩死自己

隻龜官宣未？
木狗罷工？

仲有福成日上腳個問題都好嚴重下 但sob又覺得冇野

坐錯車去左曼城

屌你
最後我咪話入中場囉
入中場 同你嗰句 買返一個BOX TO BOX 有咩分別呀?

聽完777 已經火火地
你仲要唔睇野
但係又重覆我講野既野
做乜唧

mk潮童邊有得教

咁一定 對下游隊可能冇得你逼添 基本上而家人地拍大巴攞硬1分咁濟

全方位進度都係on9
續約 / 賣人 etc.

Hehe走 馬迪踢熱身賽都睇倒跌watt

一隻有實力既中場都唔入 講唔過

我地球迷都睇得出隊波冇方向 唔知想點
啲球員見到咁仲點會想黎 除左有高人工之外

仲要沾屎睇落都係幫唔到手既

反而覺得james好清楚自己係跑狗角色 你都唔會旨意一個跑狗做到幾多野 都係啲拉邊呀簡單落底傳中既野

基本功麻麻，暫時得快同有活力叫做好處

清楚自己個角色 但冇能力做

Maguire Demiral Lindelof
呢條中堅線可以俾阿妹同另一隻攻中瘋狂是前面瘋狂撚狗

你幾時產生過曾經有嘅幻覺？

睇唔起你垃圾曼呀！真係講出去都驚俾人笑

咁點解你仲唔慣？

自從火焰射球果年日日報48小時內加盟報足個幾月，最後原來bid都無bid過，我就已經唔係點理啲轉會新聞

bruno workrate好高，其實係勁版工兵

以家一係 M子+ Bruno 走LUKAU
一係留盧 加入Bruno
如果唔係 呢季都係難前4 啊記前面3 件好堅

買條大肉腸頂matic緊要過burno
之前妹迪傷左用麥湯明明幾好效果
一傷愈就出返馬迪踢閪波，so9 lan

唔買中場真係笑咗

唔買前鋒真係笑左

唔請DoF真係笑左

唔換教練真係笑左

唔降級真係笑左

反so黨

唔炒木狗真係笑左

pogba matic fred 麥湯 p仔
中場都有5個 但得一個夠班

阿狗都驚
驚狼隊好過啦

BBC話greenwood去Lyon?

我數到2個

原來真係fake到人

拉shit 馬仔 沾屎 臭Lin mata
前面5個 冇個夠班

發覺我曼賣人d風 有人走d料幾準
買人 十個得一個done deal

賣lukaku去inter 買mandzukic同moussa dembele啦屌

冇得劍指冠軍啦

買兩個前鋒做乜鬼

Rojo傳咁耐都未撚走

替換同second plan 我信不過福頭

Rojo 準備對車 正選ok?

女綠木呀

無論買咩前鋒福一定係正選，就算LKK留唔留都係

賤種國米閪價唔撚賣

蛆咪仲賤

Ok，準備遠射攻入曼聯2019-2020球季第一球

祖算係咁啦啦，比大巴你，
大岩唔岩仲打算offer其他人

蛆肯蝕少少用戴巴拿換算係咁啦

今個禮拜買唔到人+賣走卡古
今季
再過多個禮拜分分鐘普巴都賣埋

咁睇lkk應該留多季國米出唔岩價真係咪鬼賣比佢，果陣想買佢件爛牙佬都企硬個價唔賣

真 再無勁人加盟 普巴睇唔撚到希望
88

睇返多D新聞發覺戴巴拿可能真係伏

佢image right單野睇落都輸左7成 單方面毀約 賠硬€40m

祖狗呢隊乞衣點會咁想甩手 肯定有原因

鄰居曼城中前場都增兵
我曼竟然原陣出戰
哪裡來的自信

由於曼聯和戴巴拿沒有談妥，盧卡古交換戴巴拿的交易也破產了。對於祖雲達斯而言，如今肯定非常失望。著名記者迪馬斯奧的消息稱，祖記還沒有放棄盧卡古，仍希望和曼聯談判。
迪馬斯奧稱，祖記可能會提供一些其他讓曼聯感興趣的球員，但是在主力不放的前提下，祖記剩下的球員中，真正能讓曼聯感興趣的球員不多了。

你估我曼唔想增兵咩
1黎無歐聯踢 見到水魚曼係咁嗌高價
2黎人工架構壞曬 個個黎都想高人工
3黎哥狗有自己個form 要咩人好清楚 sob仲係打緊天才波

Lukaku＋10m鎊換你pjanic＋m子

不了

廢p係防中？

M子本身都係13m左右
即係lkk單換dybala變單換pjanic

簽埋麥閪 轉會窗就完了

agger

咪撚比真歷 黎到英超俾人迫撚死 下場同佐真奴一樣

到最後有bruno就滿足
係之前吉xxxx條pk係到吹奏dybala

唔明點解唔廢奴換尼思高蘭加錢

他唔會走
要留係意大利睇住他有cancer嘅老婆

so b下季應該出哂事
j定第二個領隊啦

可以J 邊個
屌帥有班落未

魔連奴 二度入魔

McKenna

唔好諗佢真係好有料，fred就係佢推薦
講到咁勁，教左一季多啲進攻咪一樣咁廢

呢條友教左一隊咁耐
進攻仲係一PAT屎

基羅斯啦屌

而家一隊d幻幻全部都經過他手
Fred上次對曼城是幾好j

利伸: 迷P 迷fred

其實蘇sir黎到之後, 下半季入波同熱阿車一樣, 只係少過鏝猁
當然你話迴光返照個幾場大炒拉高係真
但反cup 巴黎前後D人傷撚哂都係事實
睇下岩岩呢一個暑假可唔可以操番fit班撚樣, 如果得咁用番原班進攻人馬 (加綠木, Gomes, James) 都未必係咁悲觀嘅

寧願睇greenwood

因為尼恩高蘭已經廢到要去踢卡利亞里

綠木左右腳都得
上限勁過福
福又唔練左腳

冇戰術，死用人班人，好難睇好

中場真係夠膽死唔簽人 今季麥湯普一傷點搞，季中快車期直頭災難

garner puigmal alioutraore 16歲幻幻

換邊撚個都一樣
請左總監先啦

笑撚死 最後淨係簽到隻廢龜 仲要80m咁撚貴

今季淨買後防既話真係得啖笑 awb，麥龜補防守力，但中前場攻力同防守完全無改善過，james就明顯唔係正選料，要打住後備慢慢培養

希望奇跡地簽到隻sms

阿門

今季 練下青訓算
青木 天使 麥湯 杜安斯比

今季成積再差d ，應該再無大牌肯黎
pogba又遲早走

文仔+pjanic+douglas costa 換lukaku+$

佢引述Daily mail

都打下J la

11號之後比人挖角就好笑

點解係11號

打錯....
8號

熱狗屌 lo celso

求下你啦 木狗 屌bruno啦

屌完bruno 放lkk比國米 個轉會窗已經超出預期

Pep Guardiola admits Man City couldn't afford Harry Maguire

明顯由頭到尾都係想跣水魚曼去買
最後仲要加句"Congratulations to United for this signature."

山齊士，fred

唔知16歲幻幻會唔會好似greenwood咁大超班 季尾升上一隊呢

hehe呢啲料，求求其其都執到啦

買mandzukic 之後james狂爆速落底出波

算啦....由頭到尾都知曼聯係要買中堅...加上李城一向唔會賤賣d人....炒到80m樓上.....焗買

唔明點解要死追英人姐

蘇狗囉

脫歐喇 又打開英超
唯一平過佢又抵買由頭到尾得Toby
不過應該一早下定決心要麥龜

james啲出波其他麻麻

咁awb

真係人唔笑...
執咗成個暑假都唔見
最似樣嘅SMS/Bruno講緊 60M起跳 未計人工150k+

自己加操囉唯有 要練實練到

咪玩mata點唔夠班

我覺得幾好 唔係出高波而係平飛高速傳中
對上一個識咁斬嘅已經係華隊鳩ban

講真脫歐有咩實質改變都未知 分分鐘只係一切照舊
人地其他隊未夠英人都未做野 我地未免杞人憂天
Diop呢啲都係60m 唔知踢唔踢得掂高防線嘅麥龜……

脫歐支持者本意就係要提升本地就業 英超咁好搵點會唔開刀
同埋都唔使點變
跟返而家工作證個玩法再抆走返歐盟球員就搞掂

Diop 60M你覺得值過麥龜80M?

熱刺點會賣比你

diop 多過40都貴

而家好多歐盟球員都符合工作證條件

上年摩

25M release clause

好多
有邊個選擇？而家係要買喺英超證明過嘅中堅

依家就拎住matic+fred....加埋都用左成8,90m

所以一直以來都屌木仔
上年大把人屌摩兩年買咗兩個中堅重唔夠
事實係一個玻璃 得一個用得 上手留低全部後備文員料

會唔會真係臨急買古天奴...

Hehe應該係一早要續 上年先續比PSG有機可乘
但見到佢拎到300k 5年約 重年年有杯捧 就祝福佢啦 話晒最難捱咁多年佢都場場搏盡

一個健康既拜利真係完勝麥龜

都要人地肯黎

麥湯係政治工具
hehe呢啲料求其都執到

仲有幾日可以求其執人

呢一刻已經冇左

根本無限loop!
成績差，木狗廢又買唔到人 ，焗住用原班人馬。
中上果啲踢正選以為自己世界級要求高人工（rashford,shaw...)
有料嘅下下去到最後一年先傾續約
冇料嘅清唔到不特止仲要仲撚埋
繼續成績差。

用杜安斯比 交下學費 好過90M 買隻龜
反正今季都無咩野爭

相差咁大
Btw 咩網

算啦，就算唔買佢，果80m咪又要黎擺，
用左去好過益晒左班Glazers

唔覺，始終冇乜腦，只係好過屎，唔會完勝到麥

RMC report that Leicester City have made contact for James Tarkowski (Burnley, who want €40m) & Djené (who has a €35m release clause), but Christian Kabasele (Watford) would be cheaper & is still on their shortlist.

當你見Tarkowski都要40m...其實麥龜都唔算貴...自我安慰mode

不如一個人都唔好賣
全部用青訓
D錢用黎還債

睇黎會重用lin同山狗

呢隊唔係我認識既曼聯
我轉會去祖了

Source: 英超官網
個人數據Diop贏晒 又夠athletic易適應高防線
摩佬都點名稱讚 個人認為抵玩過80m麥龜好多

Maguire用波頭槌都好過他

人地要用馬迪爾換喎

屌
都買撚左
仲嘈乜撚

屌木仔快d 買中場好過啦

大巴復操
沙蛇可唔可以大大聲叫佢lan

Manchester United hope to announce the signing of Harry Maguire this morning. Of course, the Aaron Wan-Bissaka announcement was delayed by over 48 hours in June, so if the clock hits noon and there is still no announcement, don’t be surprised. （source：MEN）

算啦, 人地真係DAY 1 話唔想黎

反而欣賞佢, 係木狗好似見人靚仔要死追到人咁

做吔鳩
而家是大巴自己叫價過高 阿木唔要

明明係祖撩我地先

叫左，人地賴死唔想走

先挑引我的人 愛得比我少

沙利雪人都好狠，軌個drinkwater比佢雪足成季

我地似毒撚俾人玩

由頭到尾都唔覺得同唔想大巴拿黎

係有人搵我老母同佢個女相睇
但人哋寧願守生寡都唔同你拍拖

坐bench都唔肯黎

呢句仲hurt

人地一早講左唔想黎

你仲on9
走入人地個post到

今日練完波如果sarri叫佢lan 佢都唔知點算好

咪坐後備
佢上季都唔係可以場場出架啦

我諗sarri想要返個類似willian咁嘅款 落底出波 因為要cup大位射波已經有丙朗

關獌狗咩事
垃圾獌再係咁就真係普巴都無埋
真係希望個source可以全中，中埋bruno

lcfc priced out of Nathan Ake transfer - #Bournemouth want more than £75m, I’m told. 2 years younger than Maguire, 10 Dutch caps, 3 yrs left on contract -hence high price. Tarkowski would be £40m+ so Leic reluctant to pay that too. Looking abroad, but may not sign anyone new.

係人都知你有錢 比人撚下先啦

希望晏啲有bruno嘅消息

有呀，Bruno is set to join Spurs

agent edward出咗話熱60m簽lo celso喇喎 簽埋bruno咁撚癲咩

因為個個都知道你拎住80m，又急住揾代替

最那on9真係後費sir 到而家點解仲係jones smalling

今年有望唔係啦

Harry Maguire has passed his medical ahead of completing his £85m move to Manchester United. (Source: Sky Sports)

我估起馬貴咗30m

冇計 英人係咁 遲啲硬脫歐 英超嘅球員出場又會有限制 做定準備都要 雖然我地嘅青訓信得過

Harry Maguire smiles after completing his United medical.

戴巴拿到咗medical

米屈

木狗定林奠垃圾d

摩蛇買到Bailly 白Lin好勁架啦
如果B仔唔係咁易傷既話已經好好

佢勁果年係因為佢搶波勁
但動作大會易傷
雲比沙卡都係
好驚佢會傷

佢啱啱返祖 又真係要medical

本身B仔負責標，白Lin逗住應該長遠幾好
感覺上會夾過乜佳亞＋白Lin
可惜

是！我玩fm都係b仔拍白lin 穩撚到癲！

龜都會標
但一失位就要睇白lin包既能力

Still some interest in Mandzukic from #MUFC, but a deal is far less likely now that Dybala/Lukaku deal is off. Ole more than happy with the prospect of going into the season with current options, even if Lukaku leaves.

so9真係博炒

So9食屎啦 睇下條中場

BREAKING: Leicester City have confirmed that an agreement has been reached with Manchester United for the transfer of defender Harry Maguire

#lcfc can confirm that an agreement has been reached with Manchester United for the transfer of defender @HarryMaguire93.

Best wishes, Harry! 👍

到宜加都係唔想佢黎sor 85m 真係
85m買個勁前場好過

求開季大巴車落我到

Official
是但啦 冇咩心情

Manchester United is delighted to confirm the signing of Harry Maguire from Leicester City.

Official

150K 6+1嘅約 阿木

CLS 85m
木狗之後唔買番件中前場就屌撚柒佢老母

We have mata
Enough

我
屌
你
老
母
呀

Dybala Bruno 呀

踢得好就賺到33歲

踢得差既就hea到33歲

對比Jones Lingard份約
我覺得呢份好抵屌

英人防線

Smalling我都仲接受到
Jones rojo 大米 呢3個我真係唔識形容

Done deal

awb 80k.蜜瓜150k
真唔真呀

官宣都冇乜感覺
香港就死

呢三條撚樣好快會走
以出面中下流咁樣叫高價
15-20M俾升班馬應該deal到

隨例講句
Welcome 麥龜

大家都要加油！

食左幾支煙，個人就死，轉換下心情啦，繼續咁樣個人好快沉

麥龜

隊波好多英人

麥龜個笑樣好膠

冇感覺 因為我勁啲

年年簽人 又有青訓上位
但係又唔賣人

養埋成村2線兵唔知做咩春

同老豆因為示威問題鬧左交
有無平價酒店介紹下

連迪路夫你要識

上Expedia 睇啦
呢排d 酒店唔貴得去邊

男人可以諗諗重慶大廈 已經最抵

洛跟返英文音啦

今年3個新簽 人工加埋有無300k

中堅+右閘+翼
講咗兩年終於有

James 幾多

我都食左媒撚多支

頂住

Who is the next?

其實已經收貨 之後又有綠木又踢返十場八場sub咁

中場呀屌你老母

至少要多個可以打6/8號位既中場

睇好麥龜 係候已經唔差

無架啦 起碼等多一季先開始清亢員
反而2線兵我唔點擔心
是睇蘇蛇識唔識tune
成村2線兵咪打整體 分工清楚就足夠

轉會window已完

Welcome!!!!!

希望有一對穩定的中堅組合

Fred p 呢2個個真係信唔過
條中場得普巴 麥湯 跌緊既馬迪
唔撚買人真係
前場 馬福連又係靠唔住
但你唔補前場都補中場啦

普巴 歌王 能量 妹迪 麥湯 馬達 廢連 已經6條友爭3個位

麥龜個膀頭好窄 成隻縮頭烏龜咁

乜撚野風又吹屁馬黎曼
根本無錢買屁馬

般奴呢 sms呢

找數未

差一個
SMS/Bruno
8/8之後開始清貨

大是大非前仲有心情追數 收皮啦

補後防唔補中前場，諗住場場英超搏守到人地 0比0拎1分完場?
上季尾已經睇得出靠而家堆球員進攻力有限啦，唔補右翼都要補攻中啦唔係真係諗住中場靠廢lin廢特踢阿，一陣普巴傷埋真係唔駛踢

又要申冤

大是大非前曼聯仲有心機簽人

屌曼迷最興唔找數，
上次就反cup PSG唔拎數衰到季尾，
而家唔找數又搞到咩人都簽唔到

原來係歌神累事

含驚棍啦

我都係
忍唔住

蘇B係要打442/4411同4231既轉變
前面6個應該係咁排
4411
M9
Mata
Rash. Mctom P6. Pereira

442
Rash. M9
Pereira Mctom P6 Mata

4231

M9
Rash. Mata. pereira
Mctom P6

再睇下曼中場傳過咩人
SMS 同P6 一樣
隨非P6走 唔係一定冇防中防守

Bruno 好多人話要買佢黎代靴
但係諗下Bruno 可以打咩位
433
Rash. M9. Lin/james
Mctom. P6
Matic
係呢個433 /4231 /442
最多只係打mctom既位置
或者P6傷既時候代佢
如果要代mctom 咁點解唔用個icc打得好既人
如果要用黎代P6傷
我又覺得。。。 好似用60m買保險
可以用係其他地方

Longstaff
係位置上最好 係一個防守中場
但問題係 太費 太多傷患史 仲要50m

Dybala
佢應該係打mata既位置
覺得係好收購
又可以打右手邊
但人地唔係想黎就唔好搞9人
一陣只會係迪馬2號
同埋對後防都冇提升

所以

宜家重點係
要買防中 係防中呀

De Ligt: 75M Euro
Maguire: 80M Pounds

歡迎曼聯提供笑話一則

Bruno Fernandes is not on Ole Gunnar Solskjær’s transfer list. The club has not pursued the midfielder this summer. [BBC]

蘇狗

Dybala打右邊？你上年有睇祖記？

4312, Dybala 打假狗
Martial, Rashford 左右拉邊
Pogba 禁區頂傳射/當馬仔入禁區拉左邊，Bruno box-to-box 前插，Mctom 防中殺波
正路都係咁啦

Leicester originally wanted £100m for Maguire. Ed Woodward was cautious of the precedent that simply paying up might set for negotiations on other signings. He knew he had to make the first move over Man City and contacted Leicester in late May. #MUFC

仲有兩日
我相信一定會有奇蹟

Longstaff強頂係鍾意冒險同前插入禁區
點都唔似我地而家想要嘅防中

我上年都有相信過

講笑姐
Dybala都返左蛆藥檢
唯一希望係Bruno

屌，長工要50M，咁俾多啲買Bruno 算啦

done deal都推唔爆 大家真係冇咩心機

出面好多po想帶風向

搞唔撚掂
麥龜亞成個劉馬車個弱智樣咁
好撚樣衰

般奴係咪空炮左？

唔續hehe又唔簽人，黎緊繼續用lin....

對眼生得太埋 好似豆雞咁

Facebook見到乜佳亞無咩感覺
香港太多野發生

Maguire: “It’s clear to see that Ole is building a team to win trophies. I am now looking forward to meeting my new team-mates and getting the season started.” #mufc

真心想知點解會落搭
佢build 緊d 乜野team

鬼叫高層今個轉會窗對英人有莫名奇妙嘅執着

熱身賽全勝
睇埋佢8/8之後清咩人先知

個個黎到都鳩up嫁啦

講緊SMS先75M Euro
長工50M pound食屎啦

$$$$$$$$$$

贏飛機杯嘅team

是但啦
總之人工有得加，又有歐霸踢，Fans又會多左好多

So9咩料連Bruno 都睇唔上？

防中得回塘馬迪
可靠中場得妹妹 mctom
咁都唔買中場 so9lan

咪j啦 幾幾年買左幾多水貨 過左半季響頭4先J

屌你老味要夠1000m 呀笨！

100m

簽埋DDG就開得季

Sms到曼市未

一年一星政策，上年fred 今年麥龜
木狗：今季轉會已完

中場都要補返個窿喎大佬得返幾日

頂住啦，香港人

架飛機等埋大巴同bruno先飛

本身 都夠英人 同青訓 簽咁多英撚 把撚咩

今日係全年最黑暗
拉撚能咗好多人
三單空炮
志效拍拖

得返3日
簽多個呀木囝

頭大身細

屯元天去哂天水圍護駕
元朗有黑社會幫黑警守
屯門好似無政府狀態咁

bruno有消息未啊

Lin又搵人陪佢派膠

屌你老母廢lin 又害人

OMFG...咁快就..

講真我兩樣都驚 何況佢一定告你最重嗰條 入唔入到一件事

上年有打右邊 但好廢
打假9好好多
但就要打菱形442

無哂碼us10都搵唔到

拉邊廢啫

買sms打攻中啦

正式宣布 welcome youtuber 馬古尼

係呀 雖然係防中 但似岩曼城多
我覺得我地最要係一個可以標波防中
減輕雲比沙卡工作
希望pereira 可以做到小小

Fred做呢樣野ok嘅
只要佢搶完波俾波爽啲嘅話

就咁睇p仔真係無咩邊範係掂
性格上仲有d火爆
你期望佢做到標波防中

可能真係sms
之前有傳過拉素等緊曼聯報價

賣人未 買中場未

賣你等8/8 後啦

Fred lan未

P仔應該淨係啱踢8 / 10號位

安德列治

去做保安淨係用黎打交就夠

靠Fred 死得啦 佢肯標啊但成日都搶5到個波

twitter班人係咁屌佢

以佢性格咁火爆，叫佢做防中搶波實搶搶下飛鏟人拎紅出場

A man training with Anderlecht while he’s waiting for a move. One of those unexpected twists and turns. #mufc @hlnsport

9成走了

盧9咩玩法

bruno ig

有冇翻譯

我唔識葡文

去邊係個重點
真係蝕賣俾中國米蘭

睇comments似關尋晚場輸波事

許多話語的時刻，現在不是抬起頭來的時候，是時候低頭思考我們所犯的錯誤，我們永遠不應該再犯錯！
現在是時候思考是什麼讓我們贏得了去年贏得的杯賽，以及我們團結和團契如何帶來了這些成就！
我藉此機會，謝謝你，我向所有前往阿爾加維體育場或甚至在家中支持我們的人道歉！ SL

BY GOOGLE TRANS

佢只係講緊上場踢得唔好，多謝同對唔住d fans咋

哇屌輸5比0喎原來

Not the result we want. Thank you to everyone's support.

學友識埋提子文

M子

Fabio Paratici (Juventus sporting director) is back at #mufc's offices in London. Federico Pastorello (Lukaku's agent) is also in London #mulive [@tvdellosport]

唉簽左咁大單deal都無心情慶祝

中前場咁樣 下季都係爭6

準備lkk換m子加馬杜迪 可以屌木仔了

m子+50M算啦

So9早排話想引入多one more or two
麥龜係一個 但另一個係邊個?

個時仲未關大巴拿事

以so9風格似Longstaff

其實佢都慘，俾曼、蘇9單方面雪同埋逼佢走，佢一路都冇乜出聲扭計啦

鄰居搞掂埋Cancelo

Breaking | RB Leipzig have rejected a €60m bid from Arsenal for Dayot Upamecano, according to Bild.

Dybala

買longstaff是倒退

蘇蛇情迷英格蘭

杜格力薯都話姐，佢自己挪威人如炒埋自己

曼聯應該入多啲北歐仔

下
佢呢排玩到幾撚飄...

Manchester Utd have signed 3 British players over one summer (June-August) for the first time since 1989.

Summer 1989 signings:
- Neil Webb (£1.5m from N Forest, July)
- Mike Phelan (£750k from Norwich, July)
- Gary Pallister (£2.3m from M'Boro, August)#MUFC

又一個妖人

乜9
唔好嚇我

對上一次迷英撚既領隊 係猁既學神
簽卡路爾 唐寧 神軒

結果係點？？

大力神

麥巴比

AS is reporting that Solskjaer had put Eriksen's 'name on the table' towards the end of March during a meeting to plan for the 19/20 season and that United have accelerated negotiations with him in the last few days and that Eriksen is seriously considering United's proposal.

- They say 'that "option" is now close to becoming a "reality".'
- United are planning on making an offer 'imminently'.
- RM are also interested.
- Spurs would demand £60m from PL clubs, but could sell for as little as €50m for clubs from outside England.

阿朗

睇埋上一段

系吾撚系牙60m

嗰個年代嘅英撚咪提啦

60m轟落去啦 仲諗

done deal 未

會唔會大力神60m呀

俾我揀,不如5千萬加連

唔信

大家有咁鐘意大力神咩

最後1年約

大力臣起碼億三鎊啦

原來最後一年約，自膠

大力神好J過BRUNO啦ON9

Welcome Erickson

無啦啦傳個咁好J既

Sony Ericsson

唔買仲要賣人我諗肥普即刻唔撈

呢個嚟唔洗諗 即印番件

eriksen有遠射有罰球有派牌 佢嚟我都收貨啊講真

核心

賣大力神簽Bruno

lo celso啊

熱刺買般奴頂艾力臣

利維會60m賣比你？

打個力臣60M

念在大家北歐人同鄉

佢得返1年約

報紙佬又俾假希望獌狗
獌狗要俾報紙佬撚完又撚

得番一年約,得番兩個選擇
一係賣一係續.

一月就自由身

一係又比蛆免簽

如果有得擇一定大力神啦

只係一路J都唔敢J

邊會過黎

哇屌, 又唔洗適應英超, 又可以踢1 man football, 買到唔反木了

Eriksen is seriously considering United's proposal.

做咩咁多隻麥龜?

個source 都唔知邊到

要佢一定好撚過Bruno，大巴

lihkg

佢啲親戚好似樣

點解有歐聯唔踢黎踢歐霸

$$$$，以佢年紀應該係最後一份肥約

AS tier4

我就唔信佢會黎
個個agent都拎曼抬價 可恥！

唔撚信啦艾歷神

仲未見有reliable source關於eriksen

你on9? 一早係咁講想踢意甲同讚conte喇wor

你on9?咁燥做乜？

得返3日 會簽到幾多個

幾日前肥普發老脾話自己唔係負責球員買賣，買咗尼當，又傳緊買lo celso 同bruno，可能真係想賣走佢賺番筆都唔定
不過如果皇馬要，寧願半價都賣出國

冇嫁喇，轉會已完

同利維做deal

50m加lin /山9

香港搞撚到咁 曼點簽人都冇心情

5點木狗又收工

真 討論都無心情

正式宣佈曼聯轉會工作已
壽終正寢

有隻私人飛機係都靈飛緊黎曼市

有乜好消息？

黎緊果季XI
......馬...
福. LIN...木
...普...湯
梳..白..雞..AWB
.....DDG

買唔到中場 無撚有錯繼續係LIN 正選

LKK彈鐘

cancer佬去曼城

終於返到屋企 即使下就已經知道隻龜官宣都無咩反應 唉

點解其他球會好似唔撚驚脫歐咁
曼聯就係咁買英人

留意左你好耐
你講既野全部都係呢d 垃圾

窮呀仆街買英人貴市價起碼3分1 連哥狗都話無錢 莫講話其他

講緊邊個

報紙佬無野寫先寫下大力神姐

burno done deal
可靠消息, 65m+ 10m

又係依啲
聽到好煩
不如真係confirm 先報好唔好？

可靠消息 屎波寧出場機會減少

一早block左呢條友 ,一係就咁講句done deal 一係就講埋d廢話

100萬歐一個禮拜

1M/week 咪癲啦

講真脫歐有咩實質改變都未知 分分鐘只係一切照舊

中排三件

完全無心情入黎睇轉會9up新聞

想問有冇舊登曼區巴打

今日已經好撚攰了

手足撐住呀

我今日都出咗沙田黃大仙荃灣

你辛苦啲
我都只係金鐘食幾粒
同行到仆街姐
香港人 加油！

就嚟食足咁多日催淚放題

加油！辛苦啦
香港靠你
光復香港 時代革命

頂住呀
我都食咗好多
但一定要成功

祖記下年又有新人嚕

多謝木狗參與罷工

相信依度大部分都係舊登走黎

Juventus and #mufc will make another attempt for the Dybala/Lukaku deal but it remains complicated #mulive [@MaxNerozzi]

又黎
到底告吹定成事
好撚煩

Dybala + sony ericsson

依家我曼洗撚左成億5鎊

又唔係自己錢

祖記想用佢換，不過佢非常抗拒嚟垃圾曼

又少左一日啦

Solskjær believes at least one more signing is needed in this window, given the anaemic nature of some displays last season #mulive [the athletic]

講經咩 得返3日 一定比人抬價搭到on9 跟住木狗就太貴不了

最後1個邊個
完全冇風吹出黎

#mufc are working on a deal to sign Christian Eriksen before Thursday's deadline. His representatives are hopeful of negotiating a move #mulive [mail]

The game is being played in London. The Dybala to #mufc deal is not over. United's line in the media is 'patience is over'. Dybala's entourage is transpiring that it is not over yet #mulive [calcio mercato]

Jorge Mendes met #mufc representatives today to secure a €70m move for Sporting’s Bruno Fernandes. [correio da manha]

會係大力臣、大巴拿定般奴

簽到就正

感覺似係祖記唔想俾果40m想盡快甩手
而家可能想獌祖各俾一半放走佢都唔定
但木狗呢啲ibanker俾貴錢買人就會 呢啲真水魚我諗佢應該計得好清楚

一個都唔會有

拿拿聲啦屌

唔係太信會簽艾歷臣

示威者

第一日已經黎左9成
舊登果陣要2個月先推爆一Po
有一半係同一個人留言

唔想講太多啦

HS8964推足三個月都未爆post

毀屍咸出名9up架喎

呢句野之前幾年都聽過

木狗躝

木狗要慳錢唔再買人了

仲有個P字頭成日MON 我地PO 又扮唔care

唔賣妹嘅情況下 只買一人

Dybala
Bruno
SMS
大力臣

大家點排？

般
大
戴
sms

等你以為仲傾緊買人
木狗其實已經收左工

剩低兩日放下風搞掂

唔買了
剩返兩日

除左換老闆同炒木狗
已經諗唔到其他方法救曼聯

上面幾段都係垃圾sources黎 可以唔洗理

好耐冇入黎lu
舊登HEABIG

嗨，你好

轉會窗已完

bbc唔係報左無興趣啦咩？

有無人今日起身
種無力感好大?

香港如是
曼聯也如是

曼聯就預咗所以wfc
香港緊要啲

Btw都瞓唔到

看袋王 是唔是又借左去邊 熱身賽都沒影

大 > 般 > SMS > D

如果舊木快手D, 戴巴拿同艾力臣一齊黎都得啦!

傷咗

好好訓
臨訓睇左廿次荃灣還擊

唔係話俾熱狗截左咩

簽到未呀
上面4個簽到是但一個我一個月唔打j

早安 吃了早飯沒？

平時幾耐一次

無囡既話3日

想用熱狗push曼出價掛

Wayne Rooney is in advanced talks with Derby County over a player-coach role at Pride Park, Sky Sports News understands.

朗隊回歸

eriksen加bruno加mandzukic

Welcome Mendzukic

尋晚觀塘班狗冇人既時候放煙？

淪落到⋯⋯

不嬲都大

We gained nothing

Bruno no. 8 or no. 10 better?

下點解要返黎
美國退休算啦
之後做紅魔使者

琴晚真係發夢都係黑警追

player-coach呀
不過球員生涯成功既前鋒教波, 印象中無乜邊個好
中場教波先有保證

都應該係傳下, 肥西有教練牌咩

唔跑唔知身體好, 呢幾日體力消耗得好快

SoB

除左戰術 更衣室控制都好重要
梅倫史甸就係好例子 教親都收皮

今日已經星期2
星期4 轉會窗就閂
其實真係似傾唔到。

以現時黎講, 如果就今個轉會窗做總結
算合格既。
主力計:
in:
James, AWB, 龜

out:
Hehe

感覺開始真真正正著重返青訓,
補到右閘問題, 補到中堅長期受傷問題
又平價買到james, 值得期待既。

不過要屌既係中場。
走左hehe 絕對主力, 得返唔開心既普巴, 跌watt 既matic, 升緊既麥湯,
P仔, FRED, LIN, 甚至MATA 都係後備料既情況下
點撚會唔買返隻中場?!
我唔撚理BOX TO BOX , 防中, 攻中, 乜撚都無所謂
係要中場呀!
得中場得天下, 常識書都有講
所以其實之前就算簽到Dybala, 會開心
不過唔係對症下藥
簽到Bruno/ sms 先係真正嘗試解決問題

仲有兩日, 希望有奇蹟。
香港需要奇蹟
曼聯都需要。

幾時有

Alex Ferguson
Date of birth 31 December 1941 (age 77)
Place of birth Govan, Glasgow, Scotland
Playing position Forward

無心情啦呢幾個月

朗隊就係我地等緊嘅阿sir

文先尼威過一陣(好似)

但要去打比

勇武

咪玩，睇朗肥踢法同球員生涯就知佢唔會係個好領隊

曉士當年都好勁又熱血，而家做教練教邊隊死邊隊

成功轉型做到領隊嘅球員，全部係球員時代係一個好好嘅team player ,個人能力反而唔重要

史老唔教波真係好浪費

教左啦前排自己辭左嘛

球員生涯成功既前鋒
費sir球員生涯算一般

史老球商好好，但性格太內斂，做領隊又未必control 到而家班球霸

頭先見到jjj1999jjj巴打就諗起呢到

睇好卡膠浸多幾年接班

我要我要 我要done deal

呢度好多手足都係

而家菲臘仔教英女足其實都教得有聲有色

麥佳亞簽咁多年
唔想加人工

我地班名宿個個都..

廢過耶子秒辭

雲巴士頓同奇連士文叫做OK
雲巴士頓08年隊荷蘭好好丁
奇連士文其實06年幫路維起好個底，佢先教到12年
雖然佢地教球會.....

你就內斂
我信佢一腳就踢到條友爆缸

史長老內斂

各項能力值 -20

真係好撚似劉馬車

Bruce同Hughes呢兩條友專係中下游呃飯食
最搞笑係炒極都仲有人請

內斂同一腳踢到人爆缸無關係嘅
唔出聲, communication 差啫

中下游來來去去都係嗰堆㗎啦

史長老屌朗隊, 朗隊都唔夠膽出聲

Paulo Dybala has now accepted Manchester United's €11m-a-year offer, but other things are stalling the deal. Maurizio Sarri has told Dybala he’s no longer needed at Juventus. (Source: Alfredo Pedulla)

場外行為都算內歛, 場上絕對唔會係
條友上腦嗰陣同肥西差唔多

黎遠黎, 咪撚諗住唔簽大力臣 or 般奴

淋鄭條柒婆擺明學摩狗, 乜鳩都唔理hea做搏炒

仲好似daddy玩分化

終於上水，以為你被人拉咗

我覺得係角色需要姐, 佢做中場乜都要做, 無咁上下硬朗image真係比人恰鳩
佢果時image就係你搞鳩佢, 佢一定還拖

歷史會證明DADDY是蘑菇的

所謂既"有英超領軍經驗"呃到唔少老細

唔會拉我呢啲和理非啦
今次班友好勇武, 禽日區區都開拖

仲有大SAM柏祖呢兩條友

上年傳Mandzukic：死魔狗仲買唔夠老野呀！

令年傳Mandzukic：呢個正！可以補元到球隊戰術不足！

即係差image right?

Tottenham braced for European clubs to bid less than £50m for Christian Eriksen.

Tottenham Hotspur are braced for European clubs making cut-price bids for Christian Eriksen if he is not sold before the English transfer window shuts on Thursday.

如果真係50M肯定爭崩頭, 不過都無我曼份

我哋出75M

大sam救唔少降班隊
柏祖就真係呃唔少飯食

大Sam教中下游係ok，同學神差唔到

山xx花

利維條友肯定唔賣英超隊

屌好亂

人妖樣，同會員一樣

好能正

正喎，睇過啲片就知

冇計會員太on9搞到人人反, 好似爵xxxx同xx史xx一樣

豬撚到

上場lin入波, 爵連有無追住馬達咬?
佢谷左幾場熱身賽

有！日日問最叻打攻中個馬達打成點 入咗幾球

真係好肉酸

你入咗臭格幾多日

大巴拿黎應該踢哂lin同馬達落後備
唔使爭

咁啱上場唔得閒睇live姐

呢個無講錯，呢到成日話馬達要打攻中，放佢右翼發揮唔到
上場咪放咗佢去攻中

咁呢家姐係lin繼續正選啦

唔知大家有冇留意 awb攞高波永遠唔會係第一點攞 永遠都係等第二點 上場對甲丙 就係等粒波落地彈埋出界 呢個係awb唯一可以挑剔的地方

大巴拿>天使>lin馬達

空炮聯今日有咩news

假架
人地twitter都無講過

jones 個樣畫得咁傳神

jones個樣好撚正

Where is Rojo

好少見ddg twitter welcome signing

是！

係時候準備定下年戰犯區
福 廢lin 馬迪 細緊 呢堆鐵膽

好易理解姐

點可以無麥龜？

仲有DDG，馬，廢特

點解英超官方會叫麥古尼

廣東話同蝗語都唔啱

麥乖牙

馬古尼

Mag-gu-rie
直接譯字既音

數漏左Fred

你望下你上面

頭號戰犯蘇B
未到聖誕已經俾人叫蘇狗LAN

廢(連加)特

夠人組隊戰犯隊

而家已經唔少人開始改口叫佢so9叫佢lan真係遲早既事

正選有福lin已經唔駛睇

算啦 邊個教 又有咩分別

福 馬仔
山狗 馬迪 廢特 廢lin
落河 細緊 宗師 撚羊
DDG

戰犯11人

咁似而家香港

木狗就係林奠
有個木係入面都衰撚過人

買到大力神一定買 今年先27 仲有4年踢

大力神到曼市未

希望大巴拿黎最區可以大和解集中火力屌大巴

大家睇左幾場覺得james 點

蘇斯克查個查字都有個木字

朴智星嘅定位可能啱他

好快

轉會窗應該完咗

最已陣

Sub唔錯

睇到AWB先醒起我地d閘永遠都係縮 唔會去落剷試下第一下清

應該都唔會簽到人

人地d隊重建就年年進步緊曼聯就不進反退

摩 都係

華羊都係永不落剷嘅人

結果就係任人偷位出波

麥佳亞未睇唔知
但簽咗右閘雲比沙卡，點退步呀

落鏟都要出腳準先得一陣鏟唔中就失晒位比人爆，唔係個個好似awb落鏟咁準

welcome burno

鄰居操作靚到擔泥佬換到取消佬
取消佬應該係呢代最強進攻右閘 上一代係D.alves

goodbye smalling

goodbye rojo

我地都靚免簽山齊士全能到仆街

Mkyan換架

唔好話同曼城比較
就算阿仙奴講到最窮 之前話得40M
最後都有效率好多
再望下後面狼隊 愛華頓
木狗食屎啦

慢慢覺得木就似apple 既tim cook

做開行銷marketing 幫公司賺錢真係一流

但慢慢本體就失去左靈魂只變左做一件商品

Hi

講緊戰術踢法人地就算用返同一班人 但攻力組織都會每年keep住進步，但曼聯成個熱身賽表現同上季差無幾，什至差左你見打d弱旅都好似攻唔入咁

同埋雖然補左awb,麥龜 但中場靴里拉走左，馬迪又一季差過一季

同whatsapp班曼迷都係叫佢麥樂雞

費「格」遜

ire

今年專心玩幼幼算啦
可能有驚喜呢
麥湯有卡膠睇住
用多D P仔同Gomez
只要唔比福仔上腦
其他Keep住
應該都有前4

打錯
Gui古re尼

原來朗隊有機會去打比郡，兼任教練

成日覺得佢閱讀球賽能力唔夠做教練

王者天下講既本能型將軍

係用多啲gomes同greedwood
P仔係廢柴黎

岩

係曼可能同普巴疊疊地
見佢華西果陣都唔差

巴打你要諗
邊幾隊曼聯會贏到
咁你就會知無一個數糊，無入一個中場
點樣前4?

猁 鏝 鐵膽

妓，熱，軌
甚至愛記，狼隊

有邊隊你覺得而家曼聯食硬？

諗住用班幼幼入再前四 ? 前六都唔知有冇啦 . 都唔明點解青訓永遠都比到假象好多人

返黎教屌打so9

exact7ly

要三分
就要入波，贏波
就算當後防今年好有進步
不過我都好難相信福仔同馬仔既入球量保証

P仔真係唔太期待，個人覺得天使綠木潛力大，可以出多d練下，而且兩個技術都可能好過p

P仔其實都23歲但真係唔覺得係未來正選料，麥湯踢得仲好過佢，好怕變下一個潛力新星連xx

木狗lan

P佬諗住佢上場打AC 會同馬達有化學作用 無諗過效果咁差；希望只係蘇B試陣

剩係識分邊

我都覺得P仔麻麻
隨時比當年聰明仔仲差

始終正職係射手

唔會啦 都唔係英人 同p仔呢啲再冇正選自己都會想走

Mata已經做唔到主角去主導進攻，做配合個個先最適合佢

Sob 有兩個木 仲有個「蘇」

佢拉邊路 讓番個10號位出黎

幾時入中場中呀

Ferguson = 佛格森

記得當年有季季初安達臣搭聰明仔打中場好鬼勁

P仔上季比人印象得兩個， 一次係後場低級犯錯比人拍甩個波之後入埋 一次就遠射入波，係得咁多其餘落場都係踢得麻麻

其實今個轉會成積都算係咁

直情無咩存在感

但之後就慢慢變到淨係識駁吓腳做吓橫傳

莫椰絲

Sir Busby 畢樹比爵士

請木仔回應訴求 缺一不可

關於呢個問題我之前已經回應過, 無野再補充

食開屎

佢木狗嚟架 原本以為麥龜都無埋

體育總監真係必須

再咁落去都唔知沉幾多年

麥龜冇擔心因為知一定會over price咁買

I don’t think at this point in time, resignation of myself, or some of my colleagues, will provide a better solution - Ed

你叫乜撚嘢春

1001助攻

1002

1001

1004

1005

Assist

早晨

Dllm